其實岩岩12點半都有另一個教育界及民間團體記招

見冇乜人提，呢個d 學者都講得幾好， 希望可以一齊keep 住開多d 民間記招，唔駛一定要固定人，意見一政就係同路人

btw, 搵人補link頭先係睇rthk

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

學者話有事發生就會開記者會
日日都有嘢發生就日日開
好撐

佢講政府搵警察開記招係想轉移視線中point

我覺得高質